勇今年champ左 curry>james

james就無乜時間再追返啲champ數
反而curry仲有排玩

Curry呢種打法無James咁襟
同埋垃圾東岸真係合埋眼都FINAL啦
湧士要入決賽都唔易

curry

james都唔算係養生打法啦
反而射手可以好似ray allen咁

手感波收皮啦
屌你老母杜蘭特
死25仔champ都比人笑一世

呢句真
final前根本隨便打
西區就打生打死

james想當年都係奶wade隻腳咋

Agger
Btw 杜撚比人3-1反cup, if he cant defeat them, join them?
不了 我屌湧士

CURRY仲未係FINAL做到關鍵先生

射到三十五都係咁射架啦

可能到時剷少d

個下後手傳波仲唔夠關鍵？

占屎今年輸左你驚佢唔逼個老細買人或者換人咩，再唔係既咪走多次囉，你驚佢攞唔到冠咩

邊有咁易champ
必要時停kd, green賽咪搞掂

仲買得邊個 Thompson都頂薪

屌你老味
上年73-9已經過撚埋Jordan啦
仲James

CURRY>JAMES>MJ

今年一係勇士一係馬刺
james?可以收皮
已經成隊all star仲要playmaker
球咩王啊食屎啦
btw二五仔好似係由「球王」果年
轉隊開始就已經有
無須因為durant而大驚小怪

利申:kd > curry > james

點解c paul嗰d打極都打唔上嘅唔試下轉去東岸，係都要喺西岸死磨
起碼可以摸下決賽地板

kd>curry>ktom>green>zaza>james

您咪撚on 9啦您拎curry 同ray Allen 黎講

James當年係入熱火wade企中間
但邊個係大佬大家都心知啦
兩次fmvp都係

但係杜蘭特係奶班3-1反cup自己既隊

去東岸對住james krving 比人顏撙就有佢份

傻嘅，唔通對住curry durant kawhi harden wb又有得打咩